點解係嘈去定留，點解唔嗌恢復選舉？

總辭根本係偽命題